Задание
Реализовать функцию для подсчета n-го обобщенного числа Фибоначчи. 
Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования 
фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:
Написать функцию для подсчета n-го обобщенного числа Фибоначчи. 
Аргументами на вход будут три числа - F0, F1, n, где F0, F1 - первые два 
числа последовательности (могут быть любыми целыми числами), n - порядковый 
номер числа Фибоначчи, которое надо найти. Последовательнось будет строиться 
по следующему правилу F2 = F0 + F1, F3 = F1 + F2 и так далее.
Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь (n).
С помощью функции посчитать n-е число в обобщенной последовательности Фибоначчи
и вывести его на экран.
Пользователь может ввести отрицательное число - результат надо посчитать по 
такому же правилу (F-1 = F-3 + F-2).